question: What has to be broken before you can use it?
hint: It’s usually found in a kitchen.
answer: egg

question: What has hands but can’t clap?
hint: You look at it every day.
answer: clock

question: What gets wetter the more it dries?
hint: You use it after showering.
answer: towel

question: What has a face and two hands but no arms or legs?
hint: It hangs on walls.
answer: clock

question: What has a neck but no head?
hint: Found on a dining table.
answer: bottle

question: What can you catch but not throw?
hint: People get it in winter.
answer: cold

question: What belongs to you but is used most by others?
hint: People say it when calling you.
answer: name

question: What goes up but never comes down?
hint: It increases every year.
answer:  age

question: Which month has 28 days?
hint: Think carefully.
answer: All of them

question: What runs but never walks?
hint: It flows.
answer: river