question: I have keys that open no locks. I have space but no room. You can enter, but you can't go outside. What am I?
hint: You type on it.
answer: keyboard

question: I am not alive, but I grow. I don’t have lungs, but I need air. I don’t have a mouth, but water kills me.
hint: Stay away from water.
answer: Fire

question: The person who makes it sells it. The person who buys it never uses it. The person who uses it doesn’t know they’re using it.
hint: Associated with death.
answer: coffin

question: What is so fragile that saying its name breaks it?
hint: Silence is golden.
answer: Silence

question: You see a boat filled with people, yet there isn’t a single person on it. How?
hint: Relationship status.
answer: Everyone is married

question: A man pushes his car to a hotel and tells the owner he’s bankrupt. What is happening?
hint: This is from a board game.
answer: He’s playing Monopoly

question: I turn once; what is out will not get in. I turn again; what is in will not get out.
hint: Found on doors.
answer: key

question: What disappears as soon as you say its name?
hint: Similar to another puzzle…
answer: Silence

question: I can only live where there is light, but I die if the light shines on me.
hint: It follows you.
answer: shadow

question: Two fathers and two sons eat three apples, but each person eats one apple. How?
hint: Think family tree.
answer: There are three people: grandfather, father, son