question: I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with wind. What am I?
hint: It bounces back to you.
answer: echo

question: The more you take, the more you leave behind. What are they?
hint: You create them while walking.
answer: Footsteps

question: What has many keys but can’t open a single lock?
hint: You play it.
answer: piano

question: I have branches, but no fruit, trunk, or leaves. What am I?
hint: People put money here.
answer: bank

question: What gets bigger the more you take away?
hint: Think of digging.
answer: hole

question: What can travel around the world while staying in one corner?
hint: You stick it on something.
answer: stamp

question: What has one eye but can’t see?
hint: Used for sewing.
answer: needle

question: I’m light as a feather, yet the strongest person can’t hold me for long. What am I?
hint: You need it to live.
answer: Your breath

question: You see me once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years.
hint: It’s a letter.
answer: M

question: What has cities, but no houses; forests, but no trees; and water, but no fish?
hint: You can fold it.
answer: map